「急報」今日全世界地盤430停工，全港學校下午停所有活動

手足 大家要萬事小心